[有高清圖]示威者在理工大學校園 A Core 附近被警方發射的布袋彈擊中下巴位置，登時皮開肉裂。

據恒大編委報道，今日下午近5時，一名示威者在理工大學校園 A Core 附近被警方發射的布袋彈擊中下巴位置，登時皮開肉裂。救護員即時為他縫上四針。

據警方行動報告，布袋彈屬較高程度武力，應向下肢瞄射。按國際使用守則，一般要求以較長距離發射。

圖片素材來源：香港恒生大學編輯委員會
Source: 立場Facebook

希望佢唔會毁容啦

有冇人有最新update?

推。